葵芳葵興返工既人都好低賤

低賤都算
仲要冇中環尖咀既咁靚

靚唔靚你都食唔到
Btw我覺得都有靚女

Kcc咪正囉，勁多黑𢇃OL

對唔住

葵興=美食沙漠

岩.... 我住係葵興, 根本上都冇乜好食 得間爛鬼美心

中環通街都係飛禽

kcc某層返緊
tower 2好似多靚女返過tower 1

唔行去路德圍都無撚野食

光輝圍定路德圍呀 ching

葵興行到去路德圍搵野食

咁西利

今日先望到個黑絲短裙搭電梯